陳同佳失去了一切

林鄭證實了消息